[素材已準備] 宣 佈 第 一 屆 警 察 記 招 key 圖 大 賽 正 式 開 始 ！

成個記者會就係素材

↓

↓

鍾意key圖又得，
高手鍾意玩片key成條片落去都得，
key左，key埋右

多謝警察提供素材

唔該所有媒體唔好幫記者會做任何創作

玩撚夠未

專注返件事先啦。唔好玩膠住

唔好玩

極速醜化佢所謂日日既記者會呀
明唔明

又想好似許sir咁啊

STOP

玩玩下就變4點鐘許sir

唔好推，由佢沉

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全

上次就係咁最後食晒屎